諗住投白票 棄票 建制嘅入黎

諗下你當初點解要申請做選民
辛辛苦苦咁拎到張選票 點解要咁曬左佢
最後，熱狗死全家，屌你老母黃洋達

推

投白票/建制都係on99

一票不投建制派

投白票嗰邊唔洗當自己人嫁

屌佢老母鳩達 曲線叫人投白票

要幾撚ON9先會投建制....

我要保皇 建制冚家產

你地對唔到已去嘅手足

屌你老母咪撚聽熱狗講
共產黨嚟

講一次 係踢走建制

puzh

就算佢唔鍾意泛民, 但係更加唔應該益建制。

推上去比班信左白票/棄票撚嘅人睇

出黎

邊個投白票同棄票嘅，我一定同佢割席

推推推

如果想投白票 棄票嘅，當初根本唔使拎選票，熱狗 屌你老母

辛苦整apps果位巴打唔知點諗呢 你地嫌煩唔去攞表 有人冇printer唔印表 佢整左個網出黎 直接有得簽埋名 㩒個制幫你email 埋 唔駛電子野唔緊要
太古廣場烈士 被譽為200萬+1果位英雄後 大遊行係軒尼詩道有大量義工 提供埋筆俾你即場填 唔駛你記添 現在有大量同行都有填架 登記完 浪費自己人地人力物力你咩心態
喂大佬呀 你係唔投嘅 你當初咪申請啦 你係唔投嘅 當初巴打整個出黎你report左佢丫
泛民出賣港人 又唔係2019年11月嘅事 你班廢人臨選先舊事重提？ 半年前大量人登記你唔呼籲人杯葛選舉？ 半年前你唔ddos左巴打個登記網？ 半年前你唔火魔法又好派流浮山刀手又好斬洩班義工？
班廢柴熱狗唔參選又要人唔好投/投白票係咩居心呀
有本土投本土 冇就投泛民 再唔係就獨立 唔好一早講好咩 你估我唔想投本土呀？
最好笑係話投泛民同投建制一樣 既然一樣 你唔同班目不識丁 滿頭斑白嘅呀公呀婆話一樣架 投泛民啦
你話又要攬炒又要投建制 咁你投泛民咪一樣囉
On99

莫講白票，就算今日係熱狗對建制，我一樣照投熱狗，白票撚唔該收皮，而家係天下共仇，屌你老母白票撚要玩私怨都等天下太平先。。。

Source????

佢地唔係on99 係鬼